大家會學韓文定日文？

如果本身對兩種語言都有興趣學，大家會寧願學韓文定日本？

日文=正評
韓文=負評

咁樣呃正評！！

改一改個topic
你地會學狗吠定日文？

唔係....真係想知普遍人會點揀

見到你個名

學韓文做乜
旅遊垃圾
食物垃圾
歌曲垃圾
影視垃圾
中肯啲講 得逆權司機之類例外
成個文化都垃圾
學日文最少都可以打下機

根本呃正評

學廣東話

學日文睇av一流

邊樣值錢就學邊樣

雖然我有時睇唔過眼啲盲反韓撚
不過我都會揀日文

兩樣都想學

你係連登問一定係日文

我都諗緊 但我無咩特別總之係一種外語就得 諗緊邊樣易入手啲

佢so called狗吠啲漢字詞嘅讀音其實唔少都似廣東話

日文易過韓文

韓文on9
學幾句粗口就夠

日文

i am just a racist
我無理據
純粹鳩反

韓文啲敬語,學到你

識女仔就韓文

1) OKay, 果d個個一式一樣的韓妹你ge, 可愛嬌妻的架妹我ge

2) 如果你指果d鐘意死全家的韓劇, 或者一式一樣的kpop的香港女仔, 咁咁無品味深度的女仔, 你ge

利申: 有女, 香港人, 但讀日研讀到做珠寶展會被日本人當日本人

1) 韓國GDP = 1.531 万亿美元（2017 年）
日本GDP = 4.872 万亿美元（2017 年）

2) 韓國本身好多人識外語, 唔太需要請你呢個外人做翻譯, 你睇下明洞d sales個心口的語言牌
日本人的英文, 好少人識, 就算識英文的精英, 都mik唔甩果陣無人明的片假名口音 LOL

3) 日本少子化開始爆發, 未來都未見到改善的署光... 嚴重需要超多的外來移民去填補勞動力, 所以近排先推出70分1/3/5年的永住計劃

結論 = 泡菜同日文比, 傻的媽

兩樣同時學緊

學日韓文其實現實生活都係冇撚有用
只係for娛樂

我兩樣都識，真心答你
第一件事一定睇自己興趣邊樣大啲，你睇開嗰個國家影視一定會易學好多
第二韓文易學好多，70%韓文發音根本同廣東話係完全一樣，單詞基本上唔洗記，你識讀就知點解，所以連登仔成日笑人韓文係好撚弱智
第三商業工作嚟講日文真係有用啲，雖然兩樣學嚟最大用途都係娛樂